[MHW]有無低進度巴打想組隊一齊打？

身邊d fd個個都打到好後
主post又個個刷緊歷戰
自己一個打又悶 想搵人一齊打
岩岩打完熔山上上位
差唔多進度又有興趣既留個名
多數夜晚打

留名

岩岩先打哂主線留名

HR18

呢位巴打打到邊

直接留psn如何

留名
岩岩先打完juno

留名
未過Juno

主線啱啱到溶山

爆咗主線 而家唔知做咩好

留個tg/psn
danielmksang
有興趣可以add我
多人我可以整party/group

冇